其實謝檸檬首<<香水>> 係咪同 john lennon <<imagine >>致敬？？

個前奏一鳩樣